D100已經全員出動郁袁弓夷

話袁弓夷講錯野攪死國際線

D100係人都知係公民黨喉舌,明知法援署署長鄺寶昌濫權指示阻礙暴動案被告申請法援,
而D100全台無KOL講,你好意思提國際線?

講國際線飯民議員叫美國佬唔好制裁, 4方西屌9美國制裁方法派牌比中共
飯民由day1已經狂暗算國際線手足

我就覺得袁公唔係鬼
不過佢講啲嘢係有少少誇張 聽完都要自己思考下唔好直接信晒

林忌同黃世澤fd嘛，而黃世澤不嬲都好撚唔gur袁爸係國際線有input，咪係到吹毛求疵

基本上呢個月好撚feel到佢地呢班傳統泛民好desperate咁突顯自己僅餘既存在價值.....
係我就唔會咁厚面皮，真係直接承認自己已經無role算，將個舞台handover畀有能力既人去繼續主導殘局.....唉

世柒一味叫人走之餘仲做咗啲咩
有既9Up下囉

我理得袁公玩神打定咩
最緊要有成果

飯民班反制裁派完全係對家
打國際線暫時袁公比較有戰功

老屎忽真係好麻煩

起碼袁肯放棄本身既生意去美國游說仲要唔知幾時先番得香港

其實d kol互屌真係無謂
仲係幾年前老燒vs大班果個時代咩
而家有咩人可以指點江山

呃口罩錢

d100李灼賤人, 鄭家富日日係度話美國佬貪錢唔會制裁
令國際線人數下降,因為士氣比d100隊沉

到美國制裁就係節目話黑警呢次仲唔死,吹撚到自己係主帥想騎劫話語權
....................
d100就係唔落手但見人成功左又紅眼症的人

袁公講咩 之後就中咩 諗吓自己咩斤兩 有咩戰績先出黎講嘢啦 信袁公都唔信你班泛民

世柒仲話袁公打英國線可以搵佢
企撚開啦搵你就死撚硬啦果陣玩串bno個party
人地人脈多撚過佢執尻毛啦

佢地唔係唔落手
係唔識做冇門路
所以呢類地踎泛民冇撚用架
日日諗住入議會叫口號俾人抬走當做左野
從來冇諗過有咩係真正可以打柒老共

d100的戰績係專叫老人家捐錢,
家友2000,把聲音留住

班亞婆真係連綜援都捐埋

世7打英國線見過肥彭未

佢地根本完全唔熟國際時局，連twitter都唔會落場玩下，外媒新聞又唔會睇first-hand，永遠只係翻譯既版本
但就係到亂撚咁up又係為咗自己傳統泛民既agenda去帶風向
仆佢個街知唔知而家GOP為咗應付民主黨鋪天蓋地既抹黑，而家成個campaign既第一炮就係要針對biden親中
貪錢就唔會通過自治法案同埋出一個EO將成個香港政策法廢撚咗佢

世柒賠番啲口罩錢畀苦主未

收皮啦 D100, 得d垃圾9up, 有咩國際線up得中
泛民更加同國際線脫撚晒節

泛民班撚樣返屋企瞓覺啦
屌佢老母戀棧權位同埋驚攬炒埋自己

martin lee直頭同nancy pelosi熟
係班人唔願意叫人制裁中共

永遠只想做忠誠反對派

其實大家分工係冇問題
我唔否定d100係本土連結泛民既作用
但打國際線佢地真係得個望字
識條春咩仲要嘈生晒阻住人

同 索羅門 羅冠聰搞好過啦 人地同pompeo 英國外相 pence 班農會面㗎 真係唔知自己低幾多班㗎窩 咩世柒 唔好意思 唔係你地講 我真係未聽過

係都搵羅啦
搵佢？佢除咗係香港著名9Upper之外仲有咩人脈？叫袁公上D100宣傳呀？
定搵埋肥彭上去呀？
條友都On撚9

人地話曬都自稱bno平權之父，仲水到班傻閪信

車我果個的士司機都話
條友除咗叫人走之外好似都冇乜建樹

人地肥彭見到世柒副尊容，心諗做乜搵隻唐氏章魚咀出黎lobbying，香港真係搞到咁閪？

我真係想同佢開post
其實如果唔係世柒玩串個party
有啲人可以更早走

就係呢條友當年大唱特唱
攪到歐盟收緊對bno限制

陶傑當年都怒屌呢位人兄

袁爸出左黎講野幾個月就影響到國際線
你地泛民咁多人都唔夠人flight
執包袱返鄉下耕田啦

佢既個人預測唔準，特別係中共果邊同美國以外既野

但係如果佢講明提及一D美國既Planning
就好需要聽
始終佢而家見到既人都係美國大粒野

佢之前講搞南海台海
美國而家係台海真係撩交打咁款

冇，聽其他人意見，然後靠自己

李柱蛒
「我俾人拉覺得終於對得住啲後生」
黨安法出爐後
「不如試下23條先」

黃碧暈
「尊重民意唔會參選」
人大延任後
「如果選民唔滿意可以下屆唔選我」

拓闊「民主回歸」「守住議會」以外的政治想像

拿
袁弓夷唔係講咩中咩
要識聽邊D係佢個人睇法，邊D係收風

美國風基本上會知道個大方向

yes 全中

美國料聽佢講就實中 但個人猜測聽下就算

呢班魚毛蝦米有冇稱過自己幾多斤兩
屌你搵啲實績先出嚟屌屌貢啦

世柒呢件口罩騙徒就算啦

comment 清一色屌撚爆D100

兩個字 利益

佢真係打國際線，同埋分享自己同中共打交道嘅經驗同諗法，分析形勢佢都成日講睇燒生或者其他專業嘅人

而事實上佢諗嘅都正路同正確
單係郭文貴圈錢單野佢都一早講要回避，佢一蚊都唔收自己打美國線
chips問題，定性犯罪組織，os ban埋唔俾用都係佢一早就講

in 袁爸 we trust

d100班友有無為香港人真情流淚

已經唔係第一次屈啦
初選之前已經搵左個唔知乜鳩博士上D100數臭袁弓夷
陰謀論話點解呢條友會突然彈出黎乜乜物物

你講的應該係何俊仁身邊的應聲蟲吳明德大總管

咩故仔? 之前冇追開

袁公好耐之前屌martin lee, d100快必都即刻反擊

吳明德同大口玲
結果個次輿論反彈到仆街，大口玲自己焗住係FB解話道歉
唉，呢班人真係已經唔知有咩存在價值，獲獲都係拖後腿
退下火線，謙卑啲做吓back-up support算啦...

國際線，除左民陣，攬炒團隊，袁爸，其他所謂d100, 一般youtuber都唔撚知幫過咩。泛民之前去美國叫唔好制裁香港，剩係識搞死個戰線。

世柒個名細細個就聽

推律政司介入許智峯私人檢控深水埗的士撞人案 Twitter - 分享自 LIHKG 討論區

袁爸實際好多

一個淨係用嘴對人地做緊既野指指點點ＶＳ一個親力親為落手落腳做
你信邊個

袁爸！

DJ都係吹水穩食
實質做咗咩唔多覺
倆國交戰小人物有咩意義
曲住講都驚咁重點穩食丫

唔撚同level
人地入到美國權力層傾計
做實事

你係網上鳩吹有乜用，收啦

推

開始聼佢講嘢好興奮（以為真係會發生），慢慢發覺同大紀元差唔多，都係以打飛機為主，所以冇興趣聼了

由以前本土派做到野威脅到傳統地位
到而家袁弓x國際線有位置都好
被威脅同比群眾知佢地做唔到野既
總會瘋狂抹黑做到野既人

一個袁爸爸吊打香港班垃圾泛民啦
代議事代條毛

字都唔識多隻 er 都er唔出 幫人托撚咩

尋日專登去unlike D100, 呢班old sea food太麻煩， 成日對人唔對事

李柱銘果兩句真係好難聽， 本來都尊重佢老人家，宜家真比覺得佢應該好好享受下退休生活，唔好再理咁多野

覺得佢地係想刷存在感姐，想好似其他人咁咁有影響力

老柒
d100 唔係淨係得大口玲
李卓人本身史係客席
難道認為快必傑斯又 old sea food
個台就係乜人都有
受眾年幾較大係事實
但係又唔覺班大年紀係個台嗡乜都受架喎
成日都有人打上去屌大口玲架啦
佢做個模式真係似返個電台
唔會全程聽佢鳩up
試問有邊個台仲做到早晚 phone in

is but btw my bane

[quote]is but la btw my name

佢講嘅美國料全部都有發生喎

仲要每次都起碼早一星期放風

不嬲都係
之前痴得班農郭文貴都知ff
而家又不和啦

但係佢袁公同美國政商界啲connection真係唔講得笑
特別係商界果邊啲關係 傳統泛民邊度會有呢啲connection丫

都係啲無關痛癢嘅小事，我衹關心中共幾時收皮，中共唔收皮場仗冇得贏。而要中共收皮必須打仗。我睇唔到呢個可能性，基本上其他咩咩制裁都係嘴炮。

北韓伊朗制裁咗唔知幾耐了，睇到呢啲例子好心灰

我剩係知外國冇高官識呢班撚樣

袁爸爸突出左佢地都係垃圾
梗係要攻擊

呢個真

弓咩夷呀，打字打好啲啦

北韓伊朗都係靠中共先捱得掂

自從袁爸爸屌柒李柱銘話香港自己立國安法就無問題之後
班泛民老屎忽就唔妥袁爸爸
班友咁叻自己去外國打國際線囉

如果係咁應該連Solomon Yue你都唔會滿意

袁爺其實自己最近先發現泛民係on9 佢之前仲以為泛民啲後生同勇武啲後生方向一樣

既然你係想支共收皮，咁就更加要關注袁爸

香港咁多KOL，只有佢一個夠膽講"滅共"

其他人就只肯講反共反足30年民主回歸

袁爸正正就係推動美國滅共，制裁只係眾多手段之一，
北韓伊朗嘅制裁同支共根本無得比，
共剷黨員財富遍天下，
美國國務卿周圍走就係叫緊全球配合美國滅共，唔出兵都起碼要一齊制裁

全個南海都已經ready，差一發東風飛彈就開波
而Trump為咗選情不顧一切，如拜登陣營繼續搞郵寄投票，只會令Trump大招盡出加速滅共行動

滅共天時人和都形勢大好，只係驚美國民主左派搞串個party

[⇩ 美港形勢，唯一阻撓⇩]

大部分泛民都係豬隊友嚟

各有各做啦
有專做評論 比人知咩事
有人做國際遊說
有人twitter 做野
有人唔名出
大把人做緊野
真係得閒互屌不Twitter 打多幾句英文啦

宜家袁爸已經唔同泛民玩宜家同啲英國大律師同老豆搵仔玩

其實 D100 部分主持確係有D小氣/小家，之前每逢有人批評大班，個別主持都會作出反擊

樓主係唔係想呃啲，唔識聽廣東話，但係上連登又睇得明廣東話嘅人？全條clip 林忌冇插過袁爸爸，只係狂插Gossip about 袁爸爸行為，又對佢做緊所有事，一知半解嘅人。

PR 之所以在連登有市場，係太多腦盲耳聾嘅廢柴，死極都死唔去喎

已經幫咗個運動好多啦佢

泛民只係作最後掙扎
好快會玩完

成事不足敗事有餘

d100有請張崑陽做節目

泛民班老屎忽千祈咪去玩國際線啊！
留返響本土俾人收皮好啦

d100冇聽好耐

琴日四方先出完黎倒米

袁生有互動
立場更近抗爭者

好多人乜都唔諗， d 人講乜就信乜，share 乜

推一推先

嘈到人煩就有

覺呀！成班維穩工具咁

之前睇佢個blog
感覺上都係研究 BNO 種類多
講到預計某d情況肯定會出現
到頭來其實又冇

起碼其他打國際線既有同政客會面
一係就寫信出去令外國官員有料做野
呢條友淨識寫字

成班on 9 泛民，呃議席。好心你哋咪撚再聽D 100 呢啲on 9 網台

佢話見姐
有冇證據證明佢真係見過？

應該好努力儲緊錢去賠，你睇佢一日出幾條片就知

當然，一條片入面廢話+鬥人都佔一半時間

多謝你，黃生

袁老先生做utube
搶鳩左佢地網台生意嘛
所以搞分化 抹黑同路人
寧願整輸香港 都要保住自己既政治領導

成班泛民係D100
仲聽黎做咩

［人血鬼］會員「下亞厘畢道」兜售口罩呃錢，被要求退錢後公開客戶個人資料！

我想知
佢一個人點樣可以搞到原本有變到冇

袁弓夷佢自己做既野咪樂觀其成
佢叫你做既野咪參考下算
D100本來就係泛民肥佬黎個邊架啦

唔係鬼嘅，但一定係一班冇進步過嘅人喺度拖後腿

大佬人地都叫有寫字
有做野都要屌？

一笑置之

BNO之父口罩錢都要呃

係世柒屌袁公先，佢講袁弓就無名火起

佢寫字send email有還有，但唔係講到自己先係BNO平權最大推手。同埋，佢俾人感學係除咗叫人走之外，就冇喇

咁又真係唔夠大班勁，一早去咗加拿大打國際戰缐。

泛民outdate啦 上一輩都唔信你班政棍啦 仲係到同班黑社會講以理服人嘔心

人地係美國講到明
唔滅共唔返香港

袁老果日真係講錯野
老彭係冇去海牙
事後搞到英國保守黨黨員出黎澄清

本土連結泛民？？？
D100根本就係一班弱智係到鳩UP

如果冇, Solomon 一早出咗聲啦, 你用吓個腦。

係.... 國會遊說，真·國際線

D100、林忌、世柒成班9upper都聽？

老老豆豆，每個靠youtube揾食的KOL我都唔係好信，因為為錢做已經唔中立了。

佢果啲嘢都唔係中晒，尤其是呢排痴埋大紀元開始出一陣陣膠味，要自己分析過濾

理得你其他人點講，邊個做到野就多謝邊個

得閒賣下口罩呃人錢

快必只不過見人就屌，好似好激進咁，但其實冇咩政治思想

我都未聽過，都無諗住聽，垃圾浪費時間。我連老蕭都覺得麻麻地，視野一般，仲加油加醋

我哋個意思係袁公真係身體力行去做，而世柒淨係識send email 同屌袁公。袁公冇問過我哋攞一分一毫，而世柒口罩單嘢就。。。

當然fake news就要鬥係正確，所以任何人都要fc

佢日日淨係識叫人快d走

最緊要出十萬一個月。

黃世澤除咗BNO其他嘢都睇唔過
雖然都試過有蠢老鼠單嘢出現

佢班聽眾咪又係離地中產多，叫人走絕對符合嗰班人嘅口味

香港政治本身就係玩私怨
而家只係將個互屌舞台搬上youtube姐

只有共諜才會攻擊袁巴

蠢老鼠單嘢

根本袁爸做實事，一去打國際線即刻全世界做野，個人影響力同其他同路人唔同級數，各位盡做做乜要搞分化

你班友做到野班廢老仲邊有位立足
無料做唔到野就退落黎咪阻住地球轉

袁爸出黎一個星期啲影響力已經多過佢地，心理唔平衡係正常既

原來D100仲有做嘅？以為折埋咗

黃世澤冇話袁弓夷打英國線可以搵佢。

世柒本身講野好似有語病咁cls一舊舊！
d100 食屎la捉鬼最撚叻，成鳩日捉鬼

啱呀 袁生就算鳩噏都會有人聽有人在意 ,呢啲就係影響力
黃世澤嗰啲邊撚個得閒理?

中共最叻玩咩

再咁搞，班人嘅剩餘價值可能為0，甚至負數

根本成班聽得出對袁爸爸勁葡萄

講嘢突顯自己自私多過想幫香港

黃世澤小氣到hihi

傳統泛民嘅國際線係響本地追求靚畫面
守株待兔等外媒扑咪
再交比一眾六十至九十歲嘅元老，一年出去講兩三次

咁點同幾個月都響國外做遊說嘅袁弓夷比

泛民之前去美國叫唔好制裁香港
呢句真, 同支共對抗又要怕痛
佢地只係想做忠誠既反對派, 一D滅共既決心都無

世柒有咩實際作用 其實

D100、成寨嗰啲係一盤生意嚟，突然殺出個袁弓夷搶佢哋生意，而且袁老先生仲要做到佢哋做唔到嘅嘢，例如同班農對話，眼紅就梗㗎啦！

叫人走

林忌同世柒識春咩

雖然佢講野水份都唔少 但佢算係做得好多
如果你班youtuber都可以過到去 而且做既野多過佢 咁我咪信你囉

真係出去打國際戰線既人都未出黎話袁爸啦
呢班人有咩資格出聲呀

點解屌屌下D100會變咗屌黃世澤

認真今次國際線除咗眾志之外就係啲素人幫手搞
老泛民真係幫唔到手

因為有人唔妥佢
又係果種日日屌佢 又日日睇佢果種

D100真係毒瘤黎
大口玲李卓人鄭家富成班垃圾係到9up就當做一集節目

林忌果集節目就仲有問題
問題唔喺林忌到，佢講野內容都算中立
袁公真係講錯野，畀林忌批評都冇辦法
而係我聽完我都好似冇聽到林忌開袁公個名
既然林忌都冇打算正式點名，D100後製憑乜放袁公個名同相上去？

D100節目後製好有問題

大班屌緊合法性

話出年9月你都唔好選吖笨

林忌=世柒

兩個立場一樣，順手屌埋啫

唔想吹奏袁爸
但我只知一個事實
但袁爸幾個月來做嘅野，仲有意義過大口玲依十年得把口做癈up節目

要求更正用字
唔係泛民
係販民

唔係幫唔到手咁簡單，幫唔到手你坐喺度乜都唔做還好，佢哋嗰啲直程係倒米

即係同你講有預設立場囉

除咗做被捕師之外冇用

又係

袁弓夷果班人的路線 (包括升降易果班友台)
係支持攬抄，反共，支持香港獨立(歸英都可以)

同好多泛民諗的野 唔同
傳統泛民怕呢班人 (由好耐以前黃台仰果班到袁弓夷)

會令佢地失去歐美的政治代理人角色
大中華路線徹查被美國放棄
就好像國民黨被美國放棄 美國轉而選擇民進黨

以前民進黨被美國視為壞孩子
第二次大選後 美國政府聲明係拖左2,3日先出
更係成日屌民進黨搞台獨搞事
去到今日 民進黨推動台獨(例如改名) 全部都被美國endorse

劉蕙卿 仲係講埋哂咩打中共 唔可以打香港人
要打痛中共 同時唔打擊香港人 根本係無可能

依家香港本土派包括袁弓夷，張昆陽果班
話要搞海外議會
你見傳統泛民係唔會搞

痴撚線咁都想抹黑
我問你香港有錢佬肯為公義發聲既除左肥佬黎就係得袁爸，人地放棄將來揾大錢既機會，不求回報咁做嘢。袁爸拒絕晒所有贊助連youtube 廣告費都冇收，你班KOL 呢請問？

冇，佢哋乖乖哋嘆下冷氣，出少句聲就得

你唔會姐，上一輩咪仲係要聽人意見先有自己睇法

泛民坐擁咁撚多資源 乜都唔識做
次次都要被人踢一腳先識郁 國際線完全0貢獻兼倒米

人地袁公唔收錢 有行動力有計劃 仲要係有成果

班泛民真係好撚煩
如果佢地係立法會有影響力
條例點會過到
就係因為班友可有可無
留唔留任對立法會立唔立到例係無影響

黃世澤 我要幫佢講說話
個思路 立場
其實同D100個主流係唔同

佢係歸英派 唔係大中華主義者
但可能佢同泛民班人係識例如劉蕙卿
唔太想屌鳩劉蕙卿果班

例如咩特朗普打緊香港人
唔係打中共

至於佢點解同袁弓夷有矛盾
就唔清楚

唔係集集都有看

大班屌民調冇意思

係, 咩都話"咪睇小佢, 佢好勁咯"

佢fake news多到
不過身體力行遊說

人地直接見大佬

年年送錢送糧比金肥仔, 北韓先冇收皮

其實他唔係好多野中但他現在做d野都係令人敬重

我想表達係 d100 真係當自己電台咁做
有唔同聲音係入面，唔會淨係單一方向
早晚有 phone in
你要聽一條友啱你理念嘅鳩 up 一個鐘 YouTube 大把你有好多選擇，冇人會阻你
但係咪代表叧一台就要仆街冚家剷？

又鬼打鬼

袁公一條友2個月已經做左佢地20年香港人希望佢地做嘅野

立場左中有都有

本土的話
有傑斯 桑普 呢班

有

冇睇D100好耐
一味識得插

唔覺. 係呢d有直擊佢地利益係單一方向發聲
唔係你所講有唔同聲音係入面
如果係當自己電台, 本身任何一個媒體都必然有一個立場, 更加唔係你個套"有唔同聲音".
呢點一早大把片或文章講過, 唔重提

即係又一班熱狗咁既人...
FREE RIDER 邊代人都有

泛民而家根本冇位置做output
班狗唔睇佢
政府唔睇佢
議會冇能力
國際線之前打得柒而家唔敢郁
泛民算吧啦
班友而家同得閒出黎食花生嗰咋KOL 冇咩分別

呢個真，好多仲係聽人多過聽內容

香港版文貴
小鳩氣嘅鬼

其實聽得出佢地因為發現自己開始無位置而不安
專心做下時評就算啦

認真咁諗
泛民就住就住
都唔撚知係咪維穩嘅保皇狗2隊
又無執政意思
又再扮演一群聽話反對派

係未鬼我唔知,
你懷疑佢都無所謂,
但嗰次李慧玲話佢係鬼個理由我聽到笑撚咗,
話為個仔選立法會
可見班人幾咁鼠目寸光,
以為人人都好似佢地咁,睇到個垃圾會議席咁撚大
大雞唔食細米,
袁弓夷就算要做鬼都唔會因為個仔既議席咁細貪啦吓

其實好撚奇怪點解林忌同世柒會變左泛民打手。

佢地明明係高登年代既本土派初期人物，2010 年同陳雲討論城邦論同本土主義，都係本土派既主要聲音，亦有份批判垃圾泛民。屌那聲，而家自甘墮落到走去做泛民走狗

袁爸講嘢係好聽，不過吹得太大，似大紀元

泛民同袁弓夷冇得比啦，佢可以遊走於美國同共產黨家族之間

D100算9數

依家係唔係都會話你係泛民先

比起燒山其實袁爸講野已經好務實了

其實姐係證明左呢班撚樣既心目中
香港民主運動 = 立法會議席

林忌事實係公民黨個wow

其實個黃世澤憑乜嘢咁撚串，乜鳩都話ban ban ban好似自己做緊大佬咁要人跟佢

叫左呀媽咪再聽d100
佢話想聽吳志森喎
咁你想聽佢就聽佢個channel算啦咪鬼聽d100幫佢賺view

咪係囉, 直接上YOUTUBE聽吳志森咪得

true 最近先有鄭敬基呢個正氣 Youtuber

大口玲不嬲冇樣準，政治解讀更加係一pat屎，仲要迫嘉賓認同佢觀點

我呀媽好撚憎佢 話佢好煩 成日有佢講無人講

有一軍人身帶弓
一 + 人 + 弓
=夷

白頭翁
後門入帝宫

可能只係想自己R著數

我呀媽都係,不過都仲頂到唔熄機,
不過藍永就頂唔順,直情熄機唔聽